香港邊度有手機腳架賣？

求價錢同埋地址

想要三腳腳架，唔係手渣個種

budget大約$500

自推下

星際應該有

thx

街邊買垃圾 不如自己上淘寶

普通三腳架+自拍棍個夾 駁雲台螺絲 搞掂

淘寶 不了thx

睇半句唔睇半句 你街邊買果d咪又係淘寶
咁你不如自己淘 慳左既自己捐返出去
出去買完淘寶野 自我感覺良好有咩用

唔理 我要補手足
只要係手足幫我淘寶再賣貴幾倍都唔反

你要知大部份貴咗嘅錢係去咗業主喥

唔理
支持黃店

吓，周街都有喎，樓主幾耐冇出街？